smartone個$298無限數據有無人用緊？

我一路用開smt個6gb plan都好好，收得快又穩，之後轉左家庭plan，唔知係咪幾張sim卡關係，有時收得慢啲，依加見佢岀左298無限，想問下個速度同穩定如何？會唔會因為無限而慢左？